\begin{song}[remember-chords]{title={Zlo počas}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
E \\
Pivo naroču sem v osštariji ob treh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
"Dans se bom napil!" sem sklenu!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bil sem čist na tleh. \\
A		   E \\
Bila je ura pol deset ponoč, ko sem ga spil, ker: \\
H                 E \\
jaz pijem zlo počas!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Me zmerjal je en huligan. Takoj sem šel v napad! \\
Z levo sem zamahnu, z desno prijel za vrat! \\
Celo uro sem ga držal, a le enkrat vžgal, ker: \\
jaz tepem zlo počas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ženske nimam, kterokol dobim, me kmal pusti. \\
Več kot teden dni pri men nobena ne vzdrži. \\
Z mano zadovoljne so podnev, ponoč pa ne, ker: \\
jaz božam zlo počas!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dab zaslužu dnar, harmonko sem igrat začel, \\
kmalu me za veselico eden je najel. \\
Blo je dost ljudi, a čist nobeden plesal ni, ker: \\
jaz špilam zlo počas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kadarkol pogreb zagledam, me srce boli. \\
Krsta venci, sprevod, godba ... Vse to zlo hiti! \\
Si ne morem kaj, da neb zadrl se, kakro zdaj  \\
na glas: Pejte bol počas!
\end{kitica}

\end{song}
